個男人有啲似迪基亞

下面嗰個，一樣咁淫賤

俾愛華頓射四次

我屌你老母

G

g

又一球